北韓d樓幾錢尺？ 想大手掃入

北韓啲女有冇AIDS

社會主義，未必比你買，有錢都冇得買。

不如你話去叙利亞買樓，同isis打緊杖，1500元港幣一呎

大手掃入

跟住政府收地

純品冇整容 最多金仔屌過

金仔上過全國所有女

北韓近 平讓 應該好快發展
近大陸果邊又賺人仔

比你買先得ga

仲有，識唔識韓文先，小心被騙喎

你真係好短視
開放後 移民人口 會多幾多至得

買舖，買車位。不過好似都係政府全權擁有，佢地冇private property right。

過去個邊開雞鬥

北韓政府吸收左中國樓價暴升後，市民的怨氣。會唔會咁輕易開放比你買？

北韓領導人金正恩近日宣布停止核試，並承諾在國內進行「社會主義經濟建設」

北韓話搞經濟咋喎，冇承諾過比外國人購買及投資炒賣當地物業，大家唔好係度FF好唔好

金仔開聲叫麥當勞入去

470hkd 呎

無人食得起除左金仔同政府高層

就算北韓要發展..
都係國際資本家/銀行家 先話事

開城逼桂園
清津式ISO服務
平壤騰訊